今日魔法師又擲唔中狗，只係擲中記者同消防

大家睇返rthk大約1725，有粒彈飛落記者度

大家再睇返now大約1727，向消防方向擲彈，即使有手足話消防黎，但仍然攻擊

相反 1715個彈啲彈係擲唔中狗狗

係咪又玩返831既野呢？大家自己判斷

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

UC

8/10

9/10

10/10

11/10

12/10

13/10

中左架水炮車背
不過佢識熄火

中水炮車

荃灣被斬示威者
左腳傷勢：
右手傷勢：

爆眼

門牙爆裂

太古義士

落井下石，OT可以有10皮既黑警

比橡膠子彈爆頭既示威者

拔萃女教師爆眼

其他太多太多，不能盡錄

你仲割唔割？
仲想唔想互屌？

唔完美，可以檢討，但唔好互屌同白白分化，
諗下五大訴求，望下呢堆圖 警惕自己，
同路人點樣錯，點樣用武力，都唔夠對家萬份之一

14/10

係鬼

中架車都係無用，岩岩1715個陣全部唔中

15/10

16/10

咪責怪啦冷氣軍師

17/10

一係鬼一係弱智無其他
死仆街又未行完就開波屌你老母

我有留意,好鬼

Push

不完美可接受要改善

真正燃燒彈邊有咁快熄滅

831係點有眼睇啦，今日又唔中狗？大佬會唔會又咁岩幾粒魔火球都唔中？打中記者？

how about this ?

唔理啦，不過竟然TK記者

掟極都隔離,除左中左下水炮車

好治癒

中人好定中車好

樓豬你條傻鳩 , 答啦

how about this ?

全部都係uc做既

中左自己友
希望個後生仔無咩事

中人好過中車啊，中撚到人未？啊，係呀有中，中左落rthk1725影到個位記者度嘛

親眼睇住rthk個鏡頭，無啦啦擲落記者度，嚇到佢馬上走

有冇可能失手失到咁

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

擲中車係好架，但點解對住人就會擲唔中對家而且TK自己友先

明知係消防都掟
一係就鬼一係就唔識掟

831好撚多鬼扔

樓主回你又賺5毛架喇

大佬，會唔會鋪鋪都擲唔中人

呢個時候冷氣軍師唔該幫前線cover番
eg 搵個道歉方法 公開同記者say 番sorry

P牌仔不願面對擲中記者睇返rthk鏡頭啦

Tell me what's it？

分化撚 善用不推文回覆

水炮車車身有滅火系統 咪打飛機啦

所以話冷氣軍師 盲撐 幾累死運動
人哋合理質疑又話人怪？

已FACT CHECK
樓主係現場擲唔中

一係前線整條rule，例如唔擲消防記者，邊個擲視為鬼論。講真你做擲嗰個都有責任唔傷無辜市民架。

唔洗講 掉記者一定是狗

p牌仔

即係今晚又有臥底捉人

我建議話分化撚或者打撚哂飛機既冷氣軍師

睇返rthk32台1725個直播鏡頭，望清楚啲個魔法球擲中咩人先反光衣架條友著住

一定有

核彈都唔割
不回覆推文

5毛你埋伏左咁耐 賺埋賺埋都唔少 可惜人民幣貶緊值 樓主收入追唔上通脹唯有開多幾個post

仲可接受？
TK直頭要上軍事法庭
唔識就咪出黎7

警犬為左報仇又可以分化
幾大都扔佢哋啦

嘩成堆分化撚出晒黎
可以逐個block

我認同，但幾時先命中對家，而唔係落中記者附近？

個啲係真係手足定狗都未知
咁快出黎屌自己人
仲要cap埋圖
擺明係坐係屋企嘆冷氣既五毛

話人五毛就咁多gee gut 講正題就聲都冇粒 邊撚個先係打手

掟消防一定係鬼
我地自己人唔會亂咁黎

我覺得姐

白痴 架車好大程度上係防火
但記者個人防火？
唔敢話一定係鬼做 但就算自己人掟到記者消防
都應該指出 而唔係盲撐

況且可以係既有手足做 亦有鬼做
掟架車係手足 掟記者係鬼做

事實係有掟向記者消防既話 你地都不停攬死撐係手足
你地更似5毛
如果你地係有理智既手足 唔該諗清楚 唔好一刀切

冷氣軍師，岩岩1805now331又擲中自己人啊會唔會用魔法球擲手足啊？

一黎就用撚哂
退個陣用得唔得呀屌

其實見到擲消防/記者就知係uc做架啦 邊有同路人咁無腦 樓豬咁都好屌

我唔知
不過唔割

喂瞄得好啲唔該

自己落場掟下啦，咁大個運動，少少意外係度扮冷靜分析，結果成個弱智仔咁

咪撚推垃圾post

灣仔有人燒狗

政總嗰廿隻狗咪中咗囉on79 自己返睇立場live 水砲車出前幾分鐘
以偏概全

擲記者扮明係鬼啦 咁都想分化

掟中唔講

覺得係鬼有乜問題？
係有咁既機會

冷氣軍師

擲中狗？幾時？1725之前有擲中既話，講底咩台幾點，我會fact checked返

咁撚勁你擲囉

得閒係到吊 不如諗下點樣做事後工作好過啦
你講既呢單野 最多咪手足玩火魔法個陣不完美 需改善囉
再吊都唔會冇事發生架啦 一係你就搵證據幫手指證係班狗派既鬼所做 一係就準備定事後工作同冷處理

分化撚
不推文

又想屈前線？狗擲架

屌
想消防企係狗果邊？

公開同記者say sorry

你咪鬼，單機啦

垃圾post

臥底

有時唔明點解啲差佬推線嗰陣明明最容易命中但係反而冇人掉

手足掉既就之後對記者say sor
之後掉準d

請善用不推文回覆

好撚多P牌入黎

無咩既，覺得TK自己友都無問題既唔擲中狗狗都無問題既咁咪繼續做囉

1725rthk32影到魔法球擲中記者附近
1745左右now331影到中水炮車
1805now331影到有魔法球擲到手足附近
1807now331影到擲到上橋中到狗狗附近

上面有人話1725前又擲中廿幾個狗狗，話立場有影（我就等緊fact checked）

擲魔法球係好啊，可唔可以唔好TK自己人？可唔可以擲中少少對面

屌奶星剩係咩人都中係唔中狗呢點
唔理係咪鬼都要屌柒佢啦下話

岩

特登掉去消防同記者既一定係鬼
唔好同我講不割席, 無差別攻擊人既一定唔係自己友

冷氣軍師以為自己不割好威可以攞和平獎

［風向］未 來 一 星 期 香 港 人 天 氣 展 望

中部車有咩用，化學品燒完部車都唔會有咩損傷

強烈譴責臥底狗扔鳩記者

成班p牌衝入嚟話人五毛
上面有個仲要同意個俾我完全封鎖嘅
十足呢幾日係咁吹失敗係咁引人互屌啲風向

Yes
真手足唔會掉記者、消防
小心有鬼

唔完美，勉強可以接受，要改善。

因為係黑警做